幾歲開始睇返轉頭覺得自己人生同行為好on9?

25，點解讀書時期要懶型，攪到溝唔到女

你懶唔懶型都唔會溝到女啦

唔明點解要咁在乎人地眼光，表白衰左咪衰，起碼試過，諗起都on9，為面子放棄左段感情

0.1
點解要出世

Sad